知唔知點解一月第三個禮拜一係馬丁路德金日？

我都唔知

我知呀戇鳩

馬丁·路德·金紀念日是美國聯邦法定假日，紀念民權運動領袖馬丁·路德·金牧師的生日。日期定為一月的第三個禮拜一，是在他生日1月15日左右。

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

@馬丁露乜鳩